法國連登仔真係好幼稚，成個小朋友咁

連登仔就好似小朋友咁，啲小朋友唔鍾意睇咁多字，睇書鍾意睇啲多圖畫嘅書

而連登仔就正正係一樣連登之前咁多人開個講女嘅post，一無圖就屌樓主又問候樓主老母咁唔想睇十足啲小朋友睇書一揭開本書見到九成都係字就唔想睇好心你班友成熟啲好唔好😑😑😑

樓主好波 細路仔先鍾意睇圖
樓主好波 好心連登仔大個啲啦

連登仔唔包括樓煮

樓豬=小朋友

點解咁想引戰

法你老母

負評果啲有冇睇清楚

依家先留意到你係度